大家點評價梁振英？

垃圾一條
仲衰過曾蔭權

垃圾過垃圾

無料扮四條，有春袋扮大袋

食屎狗一條
本世紀最賤冚家剷

港獨之父
冇佢 冇港獨

功蓋習近平

正仆街

狐假虎威，門口狗

重口味海鮮控

唔好咁快係到問,過多幾年就會上神枱.而家已經有好多人覺得老懵董同貪曾係好特首.

死仆街！完！

史上最奸嘅特首

如何評價一隻狼？

曾-董-梁-葉

唔好侮辱垃圾
垃圾都仲有可取之處
有啲仲可以回收再用

獨裁黎講佢算係香港第一
侵侵呢啲叫商人治國都叫做將國家當自己公司咁管，要令公司上下得益
但
呢條仆街冚家剷直頭只當香港係做佢自己生意嘅地方

一定要佢落地獄

野雞大學出黎嘅廢青，狗都唔屌